你地香港人係咪痴線架？

睇到喊到仆街，痴線
好自豪自己係香港人！
兩個月咁難捱都捱過！
回頭望原來我地之間經歷左咁多野

818 2點 維園見
大家一定要出！

大家要撐落去！拎翻屬於自己既香港

818

811
721

光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可

不割蓆，不分化，不䔍灰

香港人加油

立刻想雙普選

推

推俾更多手足睇到

818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818818
香港!!!!!!加油!!!!!!!
義士加油!!!!!!!!!!!!!

無爆門牙同爆眼。。。

感動野自推

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我地香港人一定記得811發生既野，永遠唔會原諒

大家原來一齊奮鬥左咁耐

請大家唔好絕望

818見！

錫佢春袋都不割蓆！錫到佢地爆膀胱！

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 租金大跌, 中小企唔會咁難捱
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新

推！

推唔到post 不過我好感動

希望呢條片既創作者可以keep住更新
等多啲人回顧到我地奮鬥過啲咩

推呀

推。。。

817.818

11魏書洛陽城

• 1h

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

好似番去沙士咁

睇完好上返路啦巴打

我地係同路人
但係我地未贏

停一停，諗一諗

如果失業一年可以達到
又幾好

失業1年都唔會搵到400萬, 但樓價跌到400萬
而且失業可以拎綜援, 又唔會餓死, 可以24小時hea, 朝早做晨運, 過下D 廢老退休生活

成日比人睇死香港人善忘
但信念勝於一切
呢兩個月感受到前所未有咁團結、有愛
大家唔好放棄
黑暗的盡頭會是光明

818 維園

搵人譯英文下面個歴程表

Push

817 818

錄音聽到喊

818

old news 隔離早你成個幾鐘share左

Sor，我唔知

幫手share

有個韓國人話光州事件後
而家既韓國好民主自由
好鼓舞

好鼓舞

Send 封email 去比佢果區既議員
用選票逼佢地政府表態

第日成功左
一定要set賣樓要交重稅 diu！

同金水傾下落Facebook ad

睇到喊左

收番元朗d官地發展

光州事件

好愛你地

原來已經過左兩個月

stand with hong kong

痴線

呢兩個月係香港最撚黑暗既兩個月
亦係最令我感到身為香港人自豪既兩個月

好耐冇試過流晒馬尿咁

唔好意思借個位
有ac宜加推仲趕得切 好多人仲未知天日紅土遊行 po入面清楚詳細解釋 我地冇野可以再輸 5大訴求 光復香港！時代革命！以眼還眼！以牙還牙！仲有用生威迫政府回應訴求嘅人！

點樣可以share 到條片上中國

已經沒有退路 希望大家唔好放棄

好似好辛苦咁 但我地都撐住左 香港人818要再出黎！

818見

有無Facebook 版
可直share

大家加油

818見

818維園見

睇咗兩次, 喊到我.....
大家撑住!! 黎明前嘅黑暗係好黑暗!!
我地2百萬+6 要一齊睇日出!!
好慶幸自己生於可以遇到你哋既年代
同大家嘗試一齊改變香港!!

我為有你哋感到自豪!!
我為曾經同你哋同行感到驕傲!!
唔好放棄, 大家係最好嘅香港人!
世界會記得我哋!!
因為有你地所以我愛香港!!
We are not alone!!

一個人擁有另一個單位收租=終身監禁

818 維園見

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

一見到d畫面就忍唔住喊
我今日仲開始諗失敗後會點
應該唔洗諗，一定會成功

我見到香港人的血和淚，大家都好勇敢，我愛你們

喊到收唔到

😭😭兩個月嘅努力，唔好放棄啊
不忘初衷
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

已經打左兩個月
頂住呀！唔好辜負世界對我地嘅期望，我地對付緊嘅係當今最大嘅共產黨，贏到今次我地就離自由近一大步

笑左

81881881881818181818818818

加油！！！

push

P牌仔都想撳正評啊

乜都未有 繼續加油呀！

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

泰國亞姐好正。

無728？

811 721

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

818
加油呀

好感動

從前嘅香港人俾人笑唔團結
最鍾意屌自己友 眼中只有錢
呢兩個月縱使黑暗
但真係有返種身為香港人嘅自豪
原來我地係可以咁團結！

在心中

仆街點解可以咁催淚

眼濕濕
Push

香港人加油 撐落去 唔可以輸

推推

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

一定要share 出去

放唔放到上youtube

我以為我唔會再喊

喊到收唔到聲
推

香港人永不放棄，818見

push push!!! hothot

多謝係我失望既時候，俾呢條片我
「就算失望，不能絕望」

唔出先痴線
正常人一定出

818一定要出嚟呀

一齊加油！

最後全世界嘅集氣
share比更多人睇

818見啊

睇完就繼續唔好圍爐 一個訴求都未達成

搭車睇真係忍到我痴線

818 見

剪唔切可能

喊到仆街 撐住啊

我地係被選中既細路 背水一戰我地冇輸既空間

8.18！！！

想知死黑警睇到呢啲片係咩感覺

好感動 推爆依條片 唔好浪費製作團隊既心血

多謝製作團隊

維園見

818 維園

已推

相信呢一條係一條可以令我地未來依然感到驕傲嘅片
第一次喊左出嚟
香港人加油！！

818齊上齊落！
不忘
612
721
811

撐左咁耐，世界向地都撐住，我地唔可以自己放棄
818，再一齊行出黎！

818
818
818
818

香港加油

呢兩個幾月大家辛苦啦，抖一抖再出過！

沒有眼前路 只有身後身
今日紅土 聽日維園呀

818 維園集會見 純和理非

化完妝喊到仆街

喊到仆街呀屌

係公司睇到喊

呢段日子真係有太多既感慨

寧化飛灰！不作浮塵！

721 811

721

係 禾地

煲底見

可唔可以插返爆門牙巴打既慘叫聲求饒聲
同埋爆眼女落去

8.18

呢條真係超級催淚彈

香港人加油 文宣做得好好

good

喊到仆街，這兩個月過得好辛苦
好漫長，無一曰開心的

.

後面好感動

818

喊到我仆街 做乜周街放洋蔥？

多謝咁多位出過力嘅手足！
香港人抗爭路上並不孤單

屌你老母,我睇到一半好辛苦
喊到仆街, 真係喊左出黎

pushhh

要繼續行落去呀

喊到癲左 818求下大家再出黎😭

睇唔完..
打埋場仗先

香港人加油！！！

香港人加油 全世界都睇住

催淚過催淚彈

睇到一半已經喺度喊

8月18號！
企出嚟啦香港人！
我地俾全香港知道我地唔只200萬零一人
我地係全香港人！

一齊撐落去

我冷血嘅都喊左出黎

初頭睇都仲頂得住，去到中段真係喊到收唔到聲
香港人要頂住啊！！！
818見！

最強催淚彈

睇到喊曬

仲有停埋每日150人

重洋蔥

我支持警察 你們可以取消我的美國護照了

721
811

喊咗
香港人冇得再輸
818 約定你

喊死我啦😭

721
85
811

cls點解我要睇，收唔到聲

推啊
睇倒2行眼淚係咁流出黎
加油啊香港人

大家加油
堅持
冇雙普選都唔好停

加油
紅土見
維園見

喊到癲左

我地真係好愛香港嫁

一齊經歷左好多 繼續加油 唔好放棄

大家一齊瘋狂至死！!！

818唔你唔出黎呀？

Together we stronger

818 責任

喊到hihi

痴撚線，喊到停唔到

香港人唔會忘記今個暑假發生既事
世界都唔會忘記

勁

堅喊
香港人加油，唔可以放棄

高汁

..

係爭取人權自由嘅最前線，我地更唔可以輸

lm

我愛你地呀香港人

818 維園見

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

喊到仆街

喊

痴線gar，喊到停唔到

唔係攬炒

呢個根本係一個正常城市嘅基本條件

係地鐵睇 喊到仆街

全世界睇住我地 818見感謝全世界既支持 出黎啦 香港人唔會放棄自己

好多戰役 好多兄弟手足 加油
呢個係長期戰

國教 買電大嶼 國歌法

有排做

前半part係咁流眼淚
後半part係咁起雞皮

817 818 繼續出

好想睇但唔敢睇
驚情緒崩潰

大家要繼續加油
繼續撐落去
光復香港
時代革命

好奇怪，一路看d眼流自己流出嚟。香港人加油💪

頂催淚片搞到流左眼淚

你老闆，我最親既人走既時候我都未流過一滴眼淚，但睇呢段片，真邊係一邊睇鼻水一邊流出黎，彪埋眼水真係控制吳住自己搞到我喊，你是何居心

睇到眼濕濕 好感動

男人老狗係地鐵喊都有嘅

818維園現

見

推
818 大家一齊出黎好嗎？

push
818維1園

拍得好好 好感動 要堅持落去
聽日818見

好感動唔好放棄

聽日見！

喊到傻左

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

尋日夜晚我都睇到喊
無疑呢幾日輿論真係見到都心up
反之亦然就係我地搞到中共心急要做野
黎明前永遠最黑暗，大家要撐住睇見𥌓光！

同埋大家好似唔記得不撒不散呢句野，勿忘初衷！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好感觸，一定要堅持

好高質，震撼人心，好感動

為什麼?因為呢張圖用極條友都未比人拉囉

好滾動

香港人 加油！

818 銅鑼灣見

咸左

喊左

Sure

咸能jor

喊到傻，好心痛
香港人加油

捱落去 我相信可以見到龧光
唔好放棄
818一齊出黎

我仲係堅信 有朝一日我地可以係煲底 脫裝相認 抱住痛哭 見到一直嫁黎手望相助既手足

好片，連平時唔Share 野嘅老人家朋友都Share埋。

感動 估唔到咁多人支持我地
We are not alone

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

屌你喺街睇能到喊

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

喊到仆街
唔經唔覺發生左咁多事
Proud to be a Hongkonger

818見！！！

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

睇完好sad推爆

like
但係真係想講 中間d未block q住晒 放第2個位好嗎？第一次睇d片會唔知d片做乜…

眼水都流埋

818 出黎

睇完喊到仆街

818維園2點見 不見不散

睇到喊
香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命。

仲有租金管制

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事

Push!!!

Pish

pish

無咗728 4x個手足被人拉咗。

喊到對眼腫撚曬

喊撚左

psycho情緒支援tg gp

幫手推唔該

點解條片無提728無人講

畀番個普選啊我仆街！

D BGM 助攻得好勁

希望繼續更新

喊死

香港人

你就梗係捱過
坐緊個班點計

推
加油！！

818
香港人加油！

光復香港 時代革命

818 維園見

香港人真係CLS

加油呀!

加油
817-818見

818銅鑼灣見

讓我們心內之火
永恆的燃燒著
為義士烈士們
永恆的燃燒著

818 維園見
五大訴求 缺一不可

文宣呀

天地有正氣，
雜然賦流形。
下則為河嶽，
上則為日星。
於人曰浩然，
沛乎塞蒼冥。
皇路當清夷，
含和吐明庭。
時窮節乃見，
一一垂丹青。

香港。加油。

睇你地啲留言都想喊
我愛你地
81818181818181818

Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

推 ,好片！！！！！！

一路睇，一路喊爆

#P牌冇得正評